# Git Basic Ex7
- Tình huống : bạn đang làm việc ở nhánh f1, thời gian này bạn hay có xung đột với sếp Đức, trong 1 lần commit thay vì điền nội dung đúng thì commit comment của bạn lại là : " Sep Duc bung to xau trai "	
- Việc bạn phải làm : xóa sạch dấu vết , hạn chế rạn nứt quan hệ với sếp Đức, xử lý ngay commit trên cả nội dung trong file t.txt và commit message thành đúng chuẩn : "update feature A"	
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
